{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041048",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "두잉스터디카페 안지랑점"
    },
    "text": "営業時間は24時間で、安全な運営のために死角地帯のないCCTV16台が運営されます。 カフェは最新のインテリアとプレミアムスタディカフェで、高級コーヒー豆、飲み物、おやつを無料で提供しています。 アナログホワイトノイズ機も完璧に提供され、広い机は最大横1m20cmで構成されています。 すべての座席はソウル大学SIDIZ椅子で用意されており、防音施設と換気システムも完璧に備えています。 スタディカフェ内にはカフェ型と没入型空間が区分されており、男女区分専用トイレも利用できます。 位置は大明路123、2階に位置するセブンイレブン建物の3階で、4週間の期間券は130,000ウォンでご利用いただけます。 私たちは最上の学習環境を提供するために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "大明路123番地、2階のセブンイレブン建物の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの座席はどのようになっていますか？",
            "answer": "広い机があり、最大横1m20cmの座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような飲み物やおやつが提供されていますか？",
            "answer": "高級コーヒー豆や飲み物、おやつが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの防音施設や換気システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "防音施設や換気システムが完璧に備えられています。"
        },
        {
            "question": "このカフェには男女区分専用トイレがありますか？",
            "answer": "はい、男女区分専用トイレも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの期間券の価格はいくらですか？",
            "answer": "4週間の期間券は130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの学習環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "最新のインテリアやプレミアムスタディカフェで、最上の学習環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではCCTVが何台運営されていますか？",
            "answer": "CCTVは16台運営されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではアナログホワイトノイズ機が提供されていますか？",
            "answer": "はい、アナログホワイトノイズ機も完璧に提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 362
    }
}